移民英國嘅你

唔知啲人知唔知
Scotland 有visa/permit住夠3年
University tuition係免費 但係要讀4年
England讀3年
可能有仔女嘅先care just letting everyone know
不過遲下又公投獨立 仲好大機會會脫英

BNO 讀大學都免費？

只要個fee status係home student就得 which I think it is
EU citizen都直接唔洗錢 (好多frd都係eu免費讀) 反而England/Wales/NI要錢
詳情可能要check返

仲係5+1時期係英格蘭仍要收international值，蘇格蘭同威爾斯個邊未清楚，
所以想平入3大，就要預小學尾就要去個邊，入完藉啱啱好

Local就係，BNO行埋一邊啦

利申BNO

見到gme post所以入黎
UK唔是就算BC都要交稅先收local fee咩？

我家姐揸visa 都有free tuition
住夠3年就得
依家我都唔清楚佢講明BNO冇福利

因為有fd當年揸BC讀high school都要畀全費
住夠幾年有得free就唔g
揸得BNO都廿幾歲 應該唔多人會再讀

你快d開新post喇屌

講緊scotlandhigh school private先要錢姐
無所謂啦

以為uk同Scotland一樣

樓主，我係GME post 1 開始有留言同大家一齊圍爐diamond hands, 不如你開個TG group 再add 幾個一早(例如1月22 gamma squeeze 前)已經入咗貨嘅retards 一齊傾？因為而家大台啲人on 99 成日搶你post，而家已經去到post 10 同埋好多paper hands 加入咗

[Lihkg GME始祖］ABeautifulMess巴打感謝區

巴打出黎主持大局派定心丸啦